蘇B：碧基至怕針！

@某會員？

【Now Sports-體育】曼聯領隊蘇斯克查與巴塞隆拿中堅碧基原來十分老友，蘇B更大爆對方十分怕針。

曼聯領隊蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjær）球員時代在曼聯的後期，剛好是碧基（Gerard Pique）以青年軍身份效力曼聯之時，因此兩人早已認識。碧基坦言蘇B當年幫助自己適應下來，坦言樂見對方執教紅魔，蘇B則知道碧基原來對針有恐懼症。

「他是個很愛笑，也愛開玩笑的小男孩，非常討人喜歡。不過，我知道他不喜歡針，所以也許我會給他一支針。」蘇B在周三歐聯8強對決前說。碧基也承認說：「是的，我自小就怕針，非常討厭，我記起他也知道這個事情。」

碧基最討厭針，但認為隊友蘇亞雷斯同樣令對手膽戰心驚。「像蘇亞雷斯這樣的球員舉足輕重，但如果他是你對手的話，你會非常討厭他。」碧基說。且看，蘇亞雷斯今晚能否刺痛曼聯？

N賓

蘇b都係放針狗

曼聯有買N賓就唔洗怕巴塞啦

好彩n賓唔係打曼聯

咁當年阿記...

N賓依兩年先轉做放針師

講個賓字嘅全部冚家鏟

今次我反賓

諗起巴區某個會員病左都唔敢打針

有無cap圖

why

佢放開觀塘

ching

義氣？

佢 25 開 唔好同佢講 2 氣

愛您

冰個咁柒

n ben

已變做敵人

25

h_l唔識串hack我acc